[電影感] 第一次拍片, 第一次用 Premiere

Premiere 幾好用喎完全唔識之外一望D Function 就立即用到, 好過個D 咩威力導演垃圾到嘔, 而且拉左拉右加電影感effect即時preview又快, 超爽

講開 photoshop cc 2017 終於 support gtx 1070, 超順

雖然經過屎忽痕拍既片, 總算第一次, 拍片都幾好玩不過真係好晒時間, 最衰 a6000無 timelape 同 120fps 影玩慢鏡

PS:條片呢個樣本無加effect

a6000 直出相 contrast 係小左D, 不過整體柔和

推推就好D, 不過呢D 相無燈式靚光位真係晒氣